有冇人讀過瑪利諾高中書院?

佢係用瑪利諾中學個校舍上堂 夜校
關左校了 我讀左一個禮拜就走 如果唔係實全級第一

廢post 大家唔好回

屌你老母

公理高中書院就聽過

收皮啦5毛狗

鴨免請del廢post